請珍惜我皇

艾榮都計
得占士一個打成隊勇咋

占士都計 得ref一個打成隊勇咋